7.1維園見#drum#pig#drum#pig#drum#pig

7.1維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

Push
7-1 老銅黑3火影Run

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

71維園見

推

推post師 push

七一見

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你